[技術分析]HSI日線圖顯示恆指已經見頂

可以睇到蕉形態已經行到蕉尾
將會進行蘋果形態
我已經入熊了

發達機會自己要識把握

收到！姐係痾煙 APPL！

想當年南美香蕉共和國收皮之後蘋果就堀起
自己諗下我講左D咩

前段我睇到既形態都係差唔多 呈陽具走勢

但之後覺得會係行一個子宮形態

陽具形態通常chur到最盡就會走軟
睇黎依位巴打都係有見識既人